其實點解有女仔可以將「臭雞」呢個詞講出口 唔覺得好難聽咩

如題

當咗係一個鬧人既詞語 冇諗過佢本身咩意思同起源

男仔話女仔係臭雞 個女嘅唔一定係臭雞
女仔話其他女仔係臭雞 咁佢一定係臭雞

臭雞係形容個女人係妓女
唔係妓女既女仔鬧人妓女有咩問題？

有咩問題？
我男人唔可以話班狗公？

拍戲正字[臭閪]唔出得街先改為講[臭雞]啫

on9仔發現